城大又有人嘈

今日經過ac 1，有條友好大聲屌柒某個斯斯文文嘅男仔
又督晒枱又講晒粗口，睇個勢差少少又反枱
之後佢比個啊伯屌反轉頭

伯
屌人果個

望咩柒啊 鬧緊人啊
細聲啲啊 你騷擾緊人

關唔關你事啊
你騷擾我啊 唔關我事 咁大聲鬧人做咩啊

佢唔知醜嘛 我教緊佢啊
咁你知唔知啊 你教人還教人 唔好騷擾人

之後個學生收左皮
認真啊伯一隻粗口都無講已經震撼左全場人
勁

唔知咩事，但公眾地方大大聲講粗口屌柒人真心柒

讀屎片

有教養
冇教養

說個笑話